(第二季) 連登披士王挑戰賽 2019-20

(第二季) 連登披士王挑戰賽 2019-20

1. 玩法

1.1 本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就是 當季度既連登披士王.

1.2 季度
跟足連登馬膽王季度

1.2.1 連登終極披士王

1.2.1.1 連登終極披士王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰3位亞軍 可以參賽.

1.2.1.2 連登終極披士王賽事日期
跟足連登馬膽王季度

1.2.1.3 連登終極披士王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆 連登終極披士王.

2. 參賽資格
上季連登馬膽王排名最高8位可以參賽

==============================

第一次賽事由連登馬膽王第二季開始

連登馬膽王挑戰賽 2019-201. 玩法 :1.1 2019-20 連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度 :1.1.1 第一季: 2019/09/08 - 2019/11/03 (16次賽事)1.1.2 第二季: 2019/11/09 - 2020/01/01 (16次賽事)1.1.3 第三季: 2020/01/08 - 2020/03/01 (16次賽事)1.1.4 第四季: 2020/03/08 - 2020/04/29 (16次賽事)1.1.5 第五季: 2020/05/06 - 2020/07/01 (16次賽事)1.1.6 馬膽王中之王1.1.6.1 - 2020/07/05-12 最後3日賽事為競逐當屆馬膽王中之王，每季冠亞軍可以參賽。1.1.6.2 - 每日任揀3場(總數9場)，每場一隻，總分最高者為當屆馬膽王中之王。

LM

1.3 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

今季參賽者

1 / 朗隊是最好的
2 / 情迷熱杏霜
3 / 卞城公主鈺琪
4 / 追命
5 / 羅承傑
6 / 金雪炫男朋友
7 / 上海oscar
8 / 小巨人

lm

Lm

今次賽事就開始

留名

R5 極速前進 $50
R7 安騏 $50

R5 跳出世界 $60
R8 熱血鬥士 $40

R1 荷花福星 $50
R5 大紅包$50

r3 順意寶 $50
r8 皇帝賽 $50

r4 好運 $60
r10 佳運來 $40

R2賞心星
R9超班福星

1.2.1.3 連登終極披士王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆 連登終極披士王.

截止前無出注碼， 擋每隻$50

R3威力琦 $40
R10 再享耆成 $60

R6 嬴科超影 和平路 各50

各＄50

1/16
排名 2019-11-09 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分

1 追命 / $262.5 / $33.0 / $19.5 / $50 / $50 / $262.5
2 金雪炫男朋友 / $100.0 / $20.0 / $0.0 / $50 / $50 / $100.0
3 朗隊是最好的 / $75.0 / $0.0 / $15.0 / $50 / $50 / $75.0
4 情迷熱杏霜 / $0.0 / $0.0 / $0.0 / $50 / $50 / $0.0
5 卞城公主鈺琪 / $0.0 / $0.0 / $0.0 / $60 / $40 / $0.0
6 羅承傑 / $0.0 / $0.0 / $0.0 / $60 / $40 / $0.0
7 上海oscar / $0.0 / $0.0 / $0.0 / $50 / $50 / $0.0
8 小巨人 / $0.0 / $0.0 / $0.0 / $40 / $60 / $0.0

1/16
排名 2019-11-09 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分

1 追命 / 262.5 / 33.0 / 19.5 / 5 / 5 / 262.5
2 金雪炫男朋友 / 100.0 / 20.0 / 0.0 / 5 / 5 / 100.0
3 朗隊是最好的 / 75.0 / 0.0 / 15.0 / 5 / 5 / 75.0
4 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 卞城公主鈺琪 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 6 / 4 / 0.0
4 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 6 / 4 / 0.0
4 上海oscar / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0

R3 事必獲利 $50
R4 哈蝦王旺 $50

R2君達星$60
R6活力勇士$40

R6嘉應之星$50
R6非凡才子$50

R6 夏威夷 50
R7 跳出香港 50

R6 夏威夷 50
R8 爭分奪秒 50

R5 天生一對 50
R10 天池怪俠 50

r5 利害了 $40
r8 爭分奪秒 $60

r6 嘉應之星 $50
r9 友瑩囍 $50

R2 皇龍司令20
R10 繽紛遊戲80

R6夏威夷 70
R8爭分奪秒 30

1/16排名 2019-11-09 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分1 追命 / 262.5 / 33.0 / 19.5 / 5 / 5 / 262.52 金雪炫男朋友 / 100.0 / 20.0 / 0.0 / 5 / 5 / 100.03 朗隊是最好的 / 75.0 / 0.0 / 15.0 / 5 / 5 / 75.04 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.04 卞城公主鈺琪 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 6 / 4 / 0.04 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 6 / 4 / 0.04 上海oscar / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.04 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0

2/15
排名 2019-11-17 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分

1 追命 / 192.5 / 12.0 / 26.5 / 5 / 5 / 455.0
2 卞城公主鈺琪 / 287.0 / 32.0 / 26.5 / 4 / 6 / 287.0
3 金雪炫男朋友 / 72.5 / 14.5 / 0.0 / 5 / 5 / 172.5
4 情迷熱杏霜 / 163.5 / 12.0 / 26.5 / 7 / 3 / 163.5
5 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 75.0
6 上海oscar / 72.5 / 14.5 / 0.0 / 5 / 5 / 72.5
7 羅承傑 / 60.0 / 12.0 / 0.0 / 5 / 5 / 60.0
8 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 2 / 8 / 0.0

R7 弛曜風 $50
R8 精神威 $50

r1 大眾勁駒 $40
r4 夢幻戰士 $60

R7 鑽得勁 50
R9 朝五晩九 50

r5 火百合 $50
r6 美麗躍動 $50

R6 美麗躍動20
R8 嘜誰嘜誰80

R4 悅目星光
R8 嘜誰嘜誰

各50

R4紅褲日 80
R4 同盟力量 20

R7新力寶80
R7極速駿馬20

更正 :
兩隻都係第2場

係sor打錯

2/15排名 2019-11-17 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分1 追命 / 192.5 / 12.0 / 26.5 / 5 / 5 / 455.02 卞城公主鈺琪 / 287.0 / 32.0 / 26.5 / 4 / 6 / 287.03 金雪炫男朋友 / 72.5 / 14.5 / 0.0 / 5 / 5 / 172.54 情迷熱杏霜 / 163.5 / 12.0 / 26.5 / 7 / 3 / 163.55 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 75.06 上海oscar / 72.5 / 14.5 / 0.0 / 5 / 5 / 72.57 羅承傑 / 60.0 / 12.0 / 0.0 / 5 / 5 / 60.08 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 2 / 8 / 0.0

3/15
排名 2019-11-20 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分

1 追命 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 455.0
2 卞城公主鈺琪 / 90.0 / 22.5 / 0.0 / 4 / 6 / 377.0
3 情迷熱杏霜 / 154.0 / 14.5 / 19.0 / 8 / 2 / 317.5
4 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 172.5
5 羅承傑 / 77.5 / 0.0 / 15.5 / 5 / 5 / 137.5
6 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 75.0
7 上海oscar / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 8 / 2 / 72.5
8 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 2 / 8 / 0.0

r5 星叻 $50
r9 喜佳龍 $50

R1 逐夢時代 50
R9 健快聯盟 50

R1逐夢時代 50
R4小福將50

R6天意
R10 力奇先鋒

r4 大眾精英 $50
r8 軍力勁 $50

R7 共同分享 50
R7 慈愛恩典 50

r7 百步穿雲 50
r9 路路通 50

R10開心好玩 50
勝得精彩 50

4/15
排名 2019-11-23 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分

1 追命 / 97.5 / 19.5 / 0.0 / 5 / 5 / 552.5
2 卞城公主鈺琪 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 377.0
3 小巨人 / 375.0 / 75.0 / 0.0 / 5 / 5 / 375.0
4 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 317.5
5 羅承傑 / 155.0 / 0.0 / 31.0 / 5 / 5 / 292.5
6 上海oscar / 112.5 / 0.0 / 22.5 / 5 / 5 / 185.0
7 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 172.5
8 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 75.0

聽日記得去投票

連登出咗新嘢叫 “置頂回覆”

我會試下將領前者出既馬用 置頂回覆 將佢置頂， 試下呢個 “置頂回覆” 既玩法/效果.

前領 追命

R8共創歡樂50
R8明月光50

R2 肥仔 50
R8 札西德勒 50

R5 王者奇兵 100

1.2.1.3 連登終極披士王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆 連登終極披士王.

唔出第二隻既話， 擋你買咗$90

Sorry
R5 王者奇兵 80
R8 札西德勒 20

R5 帝豪精彩 80
R6 美麗天驕 20

r7 問鼎高峰 $10
r9 良才 $90

r2 勁瀟瀟 $30
r5 王者奇兵 $70

R2勁瀟灑
R1爪王轟天
各50

5/15
排名 2019-11-27 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分

1 追命 / 0.0 / / / / / 552.5
2 小巨人 / 124.0 / 15.5 / 0.0 / 8 / 2 / 499.0
3 卞城公主鈺琪 / 80.5 / 0.0 / 11.5 / 3 / 7 / 457.5
4 情迷熱杏霜 / 80.0 / 0.0 / 16.0 / 5 / 5 / 397.5
5 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 292.5
6 上海oscar / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 185.0
7 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 1 / 9 / 172.5
8 朗隊是最好的 / 92.0 / 11.5 / 0.0 / 8 / 2 / 167.0

12：15 頭場

R6 上捕先鋒 50
R8 帆哥兒 50

R7 加州更好 50
R8 仁者荃心 50

r2 易勝相吸 $30
r7 大紅包 $70

R1 達心星 50
R9 好鬥心 50

r10 成才 $90
r10 請跟我來 $10

R9恆駿寶駒50
R9蒙古傳奇

R1達心面星
R6福喜多多
各50

R3 遨遊千里 50
R9 恆駿寳駒 50

6/15
排名 2019-12-01 / 得分 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 總分

1 追命 / 172.5 / 34.5 / 0.0 / 5 / 5 / 725.0
2 卞城公主鈺琪 / 136.5 / 0.0 / 19.5 / 3 / 7 / 594.0
3 情迷熱杏霜 / 142.5 / 15.5 / 13.0 / 5 / 5 / 540.0
4 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 499.0
5 朗隊是最好的 / 195.0 / 15.5 / 23.5 / 5 / 5 / 362.0
6 羅承傑 / 62.5 / 0.0 / 12.5 / 5 / 5 / 355.0
7 金雪炫男朋友 / 21.0 / 0.0 / 21.0 / 9 / 1 / 193.5
8 上海oscar / 0.0 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 185.0

頭場 18：30

R3 超能量 50
R7 快利寶 50

R2 醉開心 50
R7 噴火龍50

R4 哈蝦王旺 50
R6 陽明亮亮 50

R1 餘皇 20
R9 愛馬劍 80

r6 湛江最醒$70
r7 八太子$30

R1獵狐章者
R1劍追聲

r9 奇妙星 $90
r8 綠色有運 $10

就嚟截止

7/15
排名 / 總分 / 2019-12-04 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 769.5 / 金雪炫男朋友 / 64.0 / 0.0 / 9 / 1 / 576.0
2 / 725.0 / 追命 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 695.5 / 卞城公主鈺琪 / 14.5 / 0.0 / 7 / 3 / 101.5
4 / 540.0 / 情迷熱杏霜 / / / / / 0.0
5 / 530.0 / 小巨人 / 15.5 / 0.0 / 2 / 8 / 31.0
6 / 492.5 / 羅承傑 / 27.5 / 0.0 / 5 / 5 / 137.5
7 / 444.5 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 16.5 / 5 / 5 / 82.5
8 / 185.0 / 上海oscar / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

前領 金雪炫男朋友

民陣12.8遊行正式獲批不反對通知書

星期日見呀

R7 嘉應之星 50
R9 加州議長 50

R5 爭分奪秒
R6 紀利雄星

r5 爭分奪秒 $80
r7 嘉應之星 $20

R1爆騷 50
R6 超新星 50

r8 勝出光采 $50
r10 幸福掌聲 $50

R2 蒙古王50
R10 超級綠州 50

R4耀滿瓶 30
R5爭分奪秒 70

止已截

8/15
排名 / 總分 / 2019-12-08 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 854.5 / 金雪炫男朋友 / 17.0 / 0.0 / 5 / 5 / 85.0
2 / 811.5 / 卞城公主鈺琪 / 14.5 / 0.0 / 8 / 2 / 116.0
3 / 797.5 / 追命 / 14.5 / 0.0 / 5 / 5 / 72.5
4 / 701.5 / 情迷熱杏霜 / 20.0 / 14.5 / 3 / 7 / 161.5
5 / 617.0 / 朗隊是最好的 / 17.0 / 17.5 / 5 / 5 / 172.5
6 / 530.0 / 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 492.5 / 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 185.0 / 上海oscar / / / / / 0.0

R7 步履娛飛 50
R9 雪戰神駒 50

4. 牛精輝煌 50
5. 勇冠多 50

R3 八卦 50
R5 紅褲日 50

r3 八卦 $80
r7 大眾勁駒 $20

r5 紅褲日 $50
r6 精彩輝煌 $50

R1 勁飛聖 10
R8 正陽清風 90

就截止

9/15
排名 / 總分 / 2019-12-11 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 854.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 837.5 / 卞城公主鈺琪 / 0.0 / 13.0 / 8 / 2 / 26.0
3 / 797.5 / 追命 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 701.5 / 情迷熱杏霜 / / / / / 0.0
5 / 665.0 / 小巨人 / 0.0 / 15.0 / 1 / 9 / 135.0
6 / 617.0 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 492.5 / 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 185.0 / 上海oscar / / / / / 0.0

R4 靚籐王 50
R6 韻妙星 50

R3 上捕先鋒 50
R5 天意 50

r5 天意 $50
r6 韻妙星 $50

r9 同樂日 $50
r10 包裝才子 $50

r3 龍城猛將 50
r7 添好運50

R6 中神通30
R10 精神威70

R4天意
R10錶之王者

4場 擋你係 得意

原來5場有隻天意

最後 confirm 擋你係 5場 天意

係r5打錯左sor😂

10/15
排名 / 總分 / 2019-12-15 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 854.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 837.5 / 卞城公主鈺琪 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 797.5 / 追命 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 780.5 / 小巨人 / 0.0 / 16.5 / 3 / 7 / 115.5
5 / 701.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 617.0 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 612.5 / 羅承傑 / 24.0 / 0.0 / 5 / 5 / 120.0
8 / 185.0 / 上海oscar / / / / / 0.0

r8 傳奇 50
r9 鑽得勁 50

R8 傳奇 50
R9 順勢寶 50

R3 藍海策略 50
R4 成才 50

r5 翡翠劇院 $40
r6 帝豪精彩 $60

R6 帝豪精彩 70
R9 年年旺 30

R1醉開心
R10弛曜風

r6 帝豪精彩 $50
r8 傳奇 $50

R9弛曜風

11/15
排名 / 總分 / 2019-12-18 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 951.5 / 情迷熱杏霜 / 14.0 / 36.0 / 5 / 5 / 250.0
2 / 854.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 837.5 / 卞城公主鈺琪 / 0.0 / 0.0 / 4 / 6 / 0.0
4 / 797.5 / 追命 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 780.5 / 小巨人 / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0
6 / 617.0 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 612.5 / 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 185.0 / 上海oscar / / / / / 0.0

前領 情迷熱杏霜

R4 熱血鬥士 50
R6 水箭龜 50

r6 水箭龜 $50
r8 韋小寶 $50

r3 艦長天下 50
r5 王者再現 50

R6 醉醒神 50
R9 任我行 50

R8 韋小寶 50
R9 美麗經典 50

R4熱血鬥士
R10歡樂小子

r3 鱷臨天下 $50
r9 翠龍 $50

r6 王者再現

12/15
排名 / 總分 / 2019-12-21 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,195.0 / 追命 / 0.0 / 79.5 / 5 / 5 / 397.5
2 / 995.0 / 卞城公主鈺琪 / 16.5 / 15.0 / 5 / 5 / 157.5
3 / 951.5 / 情迷熱杏霜 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 855.5 / 小巨人 / 15.0 / 0.0 / 5 / 5 / 75.0
5 / 854.5 / 金雪炫男朋友 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 695.0 / 羅承傑 / 0.0 / 16.5 / 5 / 5 / 82.5
7 / 682.0 / 朗隊是最好的 / 0.0 / 13.0 / 5 / 5 / 65.0
8 / 185.0 / 上海oscar / / / / / 0.0

R5 如真如假 50
R9 天地人 50

R2 馬主星輝 50
R6 噴火龍 50

r6 萬眾之力 $70
r8 健快聯盟 $30

R8 超級綠州 30
R9 奇妙星 70

R7 噴火龍 50

R3靚紫荊
R4捉金皇